其實727光復元朗既目的係咩？

其實727光復元朗既目的係咩？
作爲普通市民我地夾左喺中間
新義安vs14k
咁我地既定位係咩？幫新義安手？間接助長黑社會勢力？
定係我地應該去返中西區遊行矛頭指向返政府呢？
雖然越多暴力事件，政府會更驚，但係咪有必要咁樣損兵折將法呢？

推

光復香港！

答下我

應該集中返火力去政府度
好快就開學，啲學生冇得再個個星期出去發夢
搞元朗黑鄉同五大訴求跟本冇關
點解突然之間黑社會要同示威者拉上關係？
係呀大家都好嬲呀
但可唔可以冷靜
好好諗下應該搞中聯辦定元朗

我地去返中西區遊行唔係代表我地驚
而係知道光復整個香港比光復元朗更加重要
而且聚到既人數一定多好多倍
班元朗仔有種過黎就唔係黑社會內鬥既事

建議一係元朗活動確立目標 一係返港島/尖咀遊行

有冇支持727光復元朗既人可以俾我知道你地既想法？
我真心唔明

想問點解係老新vs14？

反警黑合作
反流氓政權

成個新界驚到無人出街
咁既氣氛如果去埋九龍 唔知點行落去

打擊警黑合作
追究恐怖分子

對準政權 同 光復元朗其實係冇衝突！

冇意思 黑警睇到會覺得好開心

黑社會內鬥鳩up就有
都係求財收維穩費

如果我地連黑社會都打贏左
警察就一盤散沙架啦
到時條件任你開啦

去到元朗一黎就開打
根本冇可能做到前半段和平示威，後半段勇武
邊個敢出黎遊行？後排都敢斬
聚到既人一定少，支持人數都唔會多
同之前光復屯門，上水性質都好唔同
去返尖嘴/中西區，可以比更多人睇到我地點屌9警黑合作，後半段再勇武，矛頭指返向政府
唔係先係岩既做法嗎？

Agger 所以可以推返港島遊行 但可能要搵民陣申請不反對通知書

其實冇一個連登仔會唔同意
元朗係政府事先策劃好既局
一定有劇本
擺明係要7.21夜晚發生
政府亦都睇死大家會走去光復元朗

問題在於
我好好奇
明知呢條路200%係敵人計算好
明知前面有陷阱
明知對方目的擺曬陷阱要消耗精力時間
（學生九月就開學 出唔到幾多次）
點解仲要被政府牽住個鼻黎行？？？
大家係咪覺得將一個個勇武手足送頭好過癮？

去紅磡好過去元朗？
727又去上環？

覺得自己咩都做唔到？仲有一樣野你實做到

膠你老母咩
俾你升級到盡咪佔領立法會政總，佢一邊冷處理
一邊係新界九龍打撚柒你班平民
你點樣處理呀

元朗班人係14k和勝和個班人
如果你有聽之前一個呀嬸既錄音，你就知其實當中涉及內鬥，因為個晚打傷左其他黑社會份子
如果唔係就唔會有重慶大夏事件個呀差比人斬，今日仲話邊度邊度吹雞入去元朗咁
我地其實變左幫任何一邊助攻，咁樣有意思咩？

其實唔駛打贏黑社會
警隊應該變左盤散沙
佢地而家既聲譽真係柒出國際

建議我哋要請槍協助。
政府搵黑社會幫手，市民應該要眾籌搵“專業”人士幫手吧。
香港人窮得只有錢。如果和理非想幫手，出錢最好

你係咪傻撚左呀?
警隊本身就係黑社會
一日你唔搞黑社會，一日我地所有手足性命都處於危險呀

覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

以往香港個政權要穩定就要同時收服官商鄉黑
林鄭政權呢一刻就係靠黑警維持
近乎軍政府狀態
黑警同時控制鄉黑+防暴
形成官鄉黑勢力保住政權

呢次光復元朗就係直接打鄉黑
鄉黑收皮自然就瓦解到官鄉黑
瓦解咗鄉黑亦都係正式宣佈中聯辦冇棋
叫啲唔知頭唔知路嘅人唔好再周圍散播話乜鳩對準政權
連個政權係咩構造都未知就唔好指指點點

有支持光復元朗既人講幾句？唔好只比負評
係真連登仔我地有需要討論下
感覺係有一班打手搞埋文宣要d後生仔做旗子
感覺個風向錯撚晒

去邊都好，但唔好去元朗做旗子
連蘋果都幫手做埋文宣其實係想點

元朗手足就唔係手足？
光復元朗係俾sms警告黑社會
佢地要為佢地所做既野負責任
以為打撚完拍拍囉柚就走得？
你唔俾警告佢地打撚埋其他區呀

佢地夠薑過海過黎同我地打
我地唔係要怕佢，係唔想錯焦點
警隊本身係黑社會，但全世界在看
但真正既黑社會斬死你，過一排冇人會講，呢個係分別

開學

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

就係企出黎表態我地唔驚你地

不會向白色恐怖屈服， 政權要令我們恐懼，和散佈仇恨。

你咁講法，係咪打贏元朗班鄉黑就等於瓦解左成個黑社會？咁其他社團咪一樣冒起，一雞死一雞鳴

要負責任，但應該交返比法律
當日影到咁多片，要秋後算帳，認人頭唔難
到時候佢地一樣會受到法律責任

啲風吹到屯元鬼城咗一日 最後乜事到冇 我唔敢講真定假
但尋晚好多手足返去期間同無辜市民被警黑合作打到仆街係事實
講明我唔係想帶去任何一邊 但你咁問俾元朗嘅手足見到會有咩感受
次次出去俾狗打完逃返屋企又要俾黑社會打
講真我都諗唔掂可以點搞 但真係唔忍心要元朗班手足每出嚟一次要冒兩次險

元朗人。如果727去港島，我絕對唔會去。回程分分鐘畀人斬死橫屍街頭。
Btw 其實咪又係禮拜六日 關開學乜事

咩叫一雞死一雞鳴
你陀地唔贏新接手上場又會贏?
瓦解咗舊鄉黑 黑警到時又馮咩同新接手合作?
你估"鄉"黑個鄉字你話接就接

答答我

咁秋後算帳前
元朗班手足點算？
再者 當日已經見到警黑勾當
你仲信秋後算帳？
法律真係有效 唔會咁撚多黑警咩事都無
其實你係咪五毛？

同埋問題係而家唔係得我地市民鬥元朗鄉黑
仲有另一班黑社會仇家混入左我地度，究竟我地既定位係乜野

大西北居民返屋企都成問題，
如果拆唔掂，將來會擴展開去。
你咪繼續搞對面海，
前有黑警阻擋，後有黑幫等你。

如果抗爭者都唔敢去，
唔敢面對內心的創傷同恐懼，
永遠大家都會活係陰霾之下，
至少要培養返一定聲勢，
順勢宣揚民間巡邏隊之類，
可以安撫民心，又可以賺聲望。

等到黑社會支配十八區，
到時我地就真係無任何退路。
又無佔領區，有家又歸不得。
退無死守，大家只能賭一鋪。

反警黑合作

消除白色恐怖
你一日唔搞掂呢單野
無和理非敢出去遊行

示 威

乜撚野內鬥？
邊個同你講內鬥？
聽左個阿後錄音就以為係真？
內鬥星期五前做左野啦
再者會唔會為左個女人同另一社團宣戰（睇得tvb多？）
一定私了啦
我同你講 最撚大既黑社會係共產黨
全部黑社會都係跟佢搵食
同埋你答左我班元朗手足點算先？
次次遊行完都俾人打？

元朗件事發生左幾耐？咁快拉到去坐監？
需要時間去搜集證據架
當日暗角七警秋後算帳搞左幾耐
係，一定有漏網之魚，但你地係咪可以認住個樣黎打？保證一個不漏？
拉差佬會有難度而且一定拖慢黎做，但拉黑社會程序一定快好多拎去交數
而且更加要快d成立獨立調查委員會

次次都避撚左元朗手足唔答
擺到明警黑勾結都話秋後算賬
要捉尋晚捉左啦 成班防暴圍住班拎鐵通既人呀
又話調查又話漏網之魚
你同盧sir講d野有咩分別？
88 五毛

本來就係新記對14咩? 本來係班黑出黎係想搞我地D兄弟丫嘛! 宜家係佢地(可能)錯手打錯人先(可能)有黑咬黑喳嘛! (冇可能fact check到)

佔過立會, 講左宣言表左態, 搞埋中聯辦, 仲有咩下一步升級好做? (哩個係我自己唔知啫...) 政府出狗出彈, 我地冇撚驚, 佢出黑社會以為會大撚到我地啊? 我地為公義係有必死嘅決心, 寧為玉碎, 不為瓦全, 你都唔撚駛大我話我做就碌撚, 我本身係和理非, 但經過612之後, 然後有烈士, 我除左見到政府有幾仆街, 更見到香港人有幾溫柔同良善, 我不嬲都有死嘅念頭, 但我想死得有意義少少, 梁烈士之後我都喺天台留左好耐...但睇見大家咁焦急出去救人, 見到大家咁關切地去照顧唔識嘅人, 加上大家分析喺果刻死嘅作用...我覺得我想出分力守護哩個地方...至少...至少...都唔好拖累到個運動...

然後每次行動, 我由以前行完就走, 每次企前D, 再企前D, 幫手傳物資, 幫手傳口訊, 幫手帶物資, 諗自己哩種廢人點樣可以至少幫到少少手...

宜家班黑同狗就係想恰鳩我地, 想我地驚, 想我地縮! 我屌你老母我都唔撚怕死, 我仲有咩好驚?

宜家有班手兄可能冇得番屋企, 或者出唔到黎... 我地唔係唔撚去救啊? 我同意絕對需要部署!!!! 但手兄一定要救, 市民一定要保護, 哩場革命唔係為左推翻政府, 而係為左哩個我愛嘅地方, 哩班我愛嘅人而去推翻哩個仆街政府! 我要面, 同埋為左我心中所謂嘅公義, 為左我心中所謂嘅齊上齊落, 我唔撚會俾自己向惡勢力低頭, 屯元天巴絲, 上環手足, 一個都不能少。士可殺, 不可辱。我俾人劈死左, 我就再投胎再喺香港出世, 過十幾年再出黎打過。

(放心, 我唔會on99就咁走出去俾人劈... 會跟好部署, gear up哂先行動)
(對唔住語氣重左...「因為我對這土地愛得深沉」)
(大家加油!!)

元朗手足唔撚係人命？
啲記者係上環比人打就要理，
係元朗比人打就唔撚洗理？

宜家係新界西既手足既生命直接受到威脅呀
齊上齊落呢？啲義士出去頂撚左成日
結果一番到屋企樓下比人伏呀宜家
仲好意思問目的係咩，咪就係保護佢地
反對警黑合作，反對黑社會濫暴，反對恐怖襲擊
根本義無反顧

人地次次騎牛出港島，
有冇問過，埋怨過，討論過先出呀？
6月之後次撚次都有發夢
從來唔會問目的係咩
光復上水，沙田都係，一直默默堅持

屌你老味，依個post用黎割蓆架？
我真係好撚失望

梗係唔係為左個女人啦，你估佢地本身真係河水不犯井水咩？呢個只係藉口/導火線
元朗班手足遊行完咪返屋企囉
佢地敢次次打人咩？今次搞到咁大，你估仲有下次？好多都避晒風頭啦，就算有，規模都細
相反727如果以光復元朗黎打正旗號，有藉口開拖，兩班仇家根本打算曬恆馬，唔輸得比你睇
到最後重傷既係夾喺中間既手足

仲有基於安全性問題
我好懷疑究竟727有幾人會去元朗示威
老弱婦孺唔敢去，剩返勇武，5000？10000？
但出去港島尖嘴搞係講緊幾十萬，仲要經過元朗警黑事件，民怨一定更多，更多人會去示威
究竟件事對五大訴求幾有幫助？定係為班手足出返一日氣？
我係黑警/政府的話都唔知幾開心，今個禮拜終於唔使搵我地做靶

因樓主係和記 哈哈

掉番轉我問你
以後和理非仲敢點出黎？

放長雙眼睇
如果事情無進展, 最後都係不了了知..

政府=警黑

收工啦三毛

其實最好方法係兩邊搞，勇武既去元朗
和理非既去港島尖嘴
唔應該集中喺一個活動
如果淨係吹雞去元朗我估比盡都係兩萬
另外嗰幾十萬會好浪費
你睇下正負皮，兄弟爬山，各有各做
唔好屈我地係五毛，大家只係唔同睇法，目標一致
正如我地都唔會話你係五毛一樣

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

幫手推

分化撚
咁兩邊好撚危險

使唔使5，6個post叫人唔好去元朗

屌你咁都講得出

何謂分化？

究竟衝中聯辦目的係咩？又衝唔到入去，之後又唔走俾人當靶咁射。定位係咩？點解唔衝政總？目標係政府呀！中聯辦都唔係政府。

消除恐懼
一日唔搞掂呢班牛屎飛
全港都會活係恐懼當中

樓主我答左你喇
你點睇

分兩邊有無諗過後果
無閪腦

善用起底功能